黎緊14日先係關鍵

真

黎緊一個月都係關鍵

係
有事就有事
冇事就冇事

無錯
一日未確診 都唔代表有事